絲打入：馬雲定碧咸？

正評：碧咸窮但靚仔
負評：馬雲有錢普通樣

碧咸叫窮？馬雲叫普通？

我日日落街買早餐

馬雲老公 big咸sp

碧咸都叫窮

錢黎講 碧咸同馬雲比就真係窮既
但講樣 馬雲同碧咸比應該係外星人樣

碧咸身家都有10億8億啦至少

咸爺身家16美金喎，雖然都少過馬撚⋯

得 16美金 我都多過佢

冇野下話，碧咸外表完勝馬雲

馬雲都叫普通
樣黎講,坤哥都屌打佢啦

唔通馬雲完勝碧咸

你冇野下話？ 碧咸外表都唔完勝馬雲？

但馬雲體育成就高過碧咸
馬雲 ： 一代太極宗師 一打二十都冇難度
碧咸 ： 得右腳勁 連金球獎都冇個

馬雲好有錢！

腳醫不好佢個仔嘅病！

碧咸好鬼窮，個個仔女好精靈！

俗語話，人在做，天在看！

自己參透下。

馬雲個樣都叫普通...

傻撚左?碧咸叫窮?
咁樓主叫咩?